得罪講句，平成黎講 kuuga真係神作

每一集都有感動位，每一集都有教識我地做人既位。
五代個種保護全部人既笑容而犧牲自己既精神真係好痴線，亦係最寫實。
成套野既BGM、緊張感真係夾到痴撚曬線。同近年個啲比，近年個啲卡通左好多，原全似係為賣多啲產品而出既kamen rider，得罪講句，真係無得同kuuga比。

點先可以番番去kuuga個種味道

收皮啦,死老鬼
exaid最撚神( )

永世巴....你咁樣....

呢個話題仲要loop幾多次
唔係話kuuga神就係丁龍騎

me中意w

硬派偵探 故事劇情完整性

唔似其他成日拯救世界 為打而打 好唔合理 點解識變身就要保護地球= =

成本問題，冇可能再出到一套rider超越kuuga
你諗下一個敵人未變身前都要搵一個演員黎演，50集50個敵人就需要多50個演員

我不如全部用晒ps2畫質既cg特效算鳩數

w敵人 插usb都係真人變

其實唔難

劇情一流
但可惜男豬唔會再拍拉打

鍾意龍騎多d

玩電單車技術正到pk

樓主係咪見到出CSM Kuuga所以開post?

w劇場版好正

最大問題點會係敵役
一定係班警察啦......人又多又戲服又警車

有冇人覺得平成初期同新十年啲拍攝手法差好遠？
好似打鬥畫面，初期個時可以拍到現場嘅混亂同緊張感，近年個種硬係拍得好固定唔係幾入肉

慳錢嘛
怪人數目都無以前咁多啦

劇情黎計Oo0最頂級
接近完全擺脫一集一怪單元劇
用左10-20集展開中期已經開始同boss周旋
集集都有推進
演員演技雖然略為浮誇
仍然表達到故事情感
要吹黎計
我情願吹呢兩個

缺點係時不時滲陣基味出黎

個種車戰冇可能再拍啦
依家頂多未劇場版啲車飛黎飛去
嗰啲真係攞命黎拍

根本就係基片來

eternal 真係好正

不過W其實都係新平成既第一套

等eternal出MG模型等咗好多年都唔肯出 諗住可以同屋企隻MG W擺埋一齊

單計新平成
W ooo gaim drive ex-aid都唔差wo
唯一的缺點就係賣玩具賣到走火入魔

除咗個結局爛爛地之外 我都幾鐘意decade
最中意係Kabuto 但啲主角真係都幾重中二病